今日美股升唔過 5% 我當廢淡贏

push

輸了

廢淡又贏

幫你推下

差0.02 可惜

納指佢贏左
杜指差0.01
標普差0.04

樓主點睇聽日，畀下料